唔好比我批死 建制派遲啲又會撐返修例

各位
暫緩唔係撒回
星期一二係空左立法會
隨時可以開返會
建制派仍然都係講緊「解說不足」
啲19高官吹到啲人搞事 影響啲人搵食
宜家仲係好落力捉人
教育局又嚇9啲教師

唔好比我批死！
改少少不痛不癢嘅細節
就話聽咗市民意見
建制派又會出返黎撐修例
616一定要出黎

團結一心
不撒不散
不放不散
追究到底

最多咪拖到過左選舉再支持
今次除左要撤回 追究 落台 仲要vote them out

一定要傳出去
政府冇諗過收手

大家要自發睇實票站
留意到有掌心雷就要投訴
唔好比建制派屈票

成班粉腸戴晒頭盔
話解說不足
延遲修例不壞
市民唔明

呢啲人肉錄音機
仲係度呃飯食
屌你老母
不撒不散

《星島日報》今日報道稱，中央港澳工作協調小組組長韓正近日親抵深圳，並與林鄭月娥會面；林鄭月娥其後決定推遲《逃犯條例》修訂進程，以向公眾作更多諮詢和解說，並在昨晚（14日）10時半急召三司十三局首長開會，至深夜接近12時，其間亦談及今天召開記者會須注意的事項。報道另引述消息人士強調，今次並非撤回修例，有關堵塞漏洞的工作亦會繼續進行。

選舉完左咪出返黎

彈出彈入扮晒蟹
好仆街

不撤回
不撤退
香港加油

推

不撒不散
想陰啲陰啲下個年度推？
收嗲啦八婆林鄭